睇返呢兩條「反送中」運動「獅鳥」藍屍嘅短片真係好治癒

事隔一年睇返仍然精彩

睇一條片好多阻交
唔好唔好唔好

唔好po片....隨時條片俾警察翻睇跟住拉人就係因為你po片 （被打者憑呢條片去指證，警察好輕易就砌得入）

根本係Popo黎吓嘩

第1段好差, 有好大改進空間
第2段d手足well done, 但可以再辣d

手足:「唔好撚屌呀屌你老母! 屌乜撚野呀! 吓!?」

我心目中浩氣長存既已故偉大武術家李小龍先生
佢講過要快！狠！準！

好撚多阻膠

有個左膠阻頭阻勢

Be water, my friend

根本係狗黎

係狗

係

試過有阻膠比人點到相, 對到樣, 係警察便衣嚟

都係叔一燒好睇

所以阻膠一律都要獅鳥埋

呢條撚樣真係打得佢少
第一下個動作點睇都係休班狗

有冇多D
之前睇都係得熱門果堆多

狗喺雨傘2014已經扮阻膠

２個都行得走得，要改善
英國繼續

事後睇返, 其實手足一腳踢佢落樓梯仲快
但大家都係拳頭
大家應該都無乜街頭隻揪經驗, 平時都係善良手足

自己搵啦on99

唔知打咩關聯詞

英國手追住鄭若驊,

搞到佢仆街斷手

算係暫時最強戰績

要搵吓先

仲未夠

我心目中浩氣長存既已故偉大武術家李小龍先生
佢講過要dun let them be water, my friend

好撚多阻膠 唔知阻乜膠 班狗打人果陣個個走撚晒

咩阻膠
根本係便衣狗

第一段先啱啱開始獅烏文化 係好值得鼓勵

一早揚晒啦啲片

實戰理論

有次有便衣狗比人私了，又係有阻膠，終於連阻膠都打埋一份，最後發現原來真係狗嚟

記得段片, 打打吓跌 PASS

我可以講咩
香港人又嬴？！

定期放下呢d片上黎好嗎

叫人唔好打果d自己打得最重手

屌人老母咁過癮啊嗱

鳩下鳩下

事主

你睇過果啲黑警睇過曬啦

期待緊下一個「2019」年嘅來臨。 相信再次落場時嘅各位唔再先口角再動武，而係直接開拖。

點解?

好!

應該對抗爭有幫助

其實香港人真係好斯文
喺大陸，台灣，馬拉。。。屌一句就會即開波。

再有下一個｢2019｣年出現， 重會擋喺我哋前面嘅已經唔會再係藍絲， 已經係民族以外嘅人。 到時重點會手軟。

上年9月10月。已經開始打9啲阻膠
根住有幾次發現啲阻膠，原來係黑警

其實有唔少時候既私了無咩特別既必要
點都好，尊重，不割

平時食慣玩慣
又未有過對抗暴政嘅經驗係咁

好撚振奮，但真係有手足咁樣比狗咬左

香港人本身就係左膠思想佔主流
唔係都唔會有販民啦

呢個上埋毒果，唔係黑警啦掛
我19年7月岀po屌左膠幾多負皮

跆拳仔及其同類只係思想被閹割嘅廢人

拉

你係跆拳仔？

呢個就算鳩數啦
求鳩其應佢幾句咪算

留返海外

人哋有曬準備先黎諗住下次直接開波

監佢坐
丁我打

最爽莫過於此

感動香港十大人物

籃屍自殘 好波 百看不厭

此片已在大家心中 不建議再放上來 因會牽動某一方情緒 對涉事方構成影響

漏咗特技火人果個喎

藍屍教曉大家出手要狠先會有用
睇吓上年一靜 幾多藍屍出返嚟搞事

係大快人心呀
但代價同時都好大
打得犀利又畀人捉到
隨時俾人告暴動

你同佢講

咁你點睇呢條篤魁柒碌，冇打人，淨係俾人打都告暴動

唔好呀打死人呀
屌 睇到都覺on9 我哋死咗人佢哋四萬咁口

呢d太混亂
有冇d互屌隻揪果d

條友咁似曱甴有耳機，語氣西，俾人打就隻手放後面拎槍/警棍咁款

大波Man最近都復出

見到阻膠好唔爽wor

打死人喇
打死人喇

無疑似阿叻俾人連環日字衝拳

第二條撚樣一開始幾臭串

精彩

我記得仲有其他戰役

荃灣個d片都冇 ?

有個呀叔走唔到比手足打撚到爆哂江

Jeng

無打死人 真可惜

片OR LINK

記者影嘅呢兩條。。

係

打死人啦！！
根本係食神

唔知大家記唔記得
上年年頭喺中環集會
又有個阻膠阻住，之後俾手足狂嘔「阻膠吖嗱！」
原來個阻膠係臥底狗嚟

佢哋遲多兩個月先出黎柒嘅話包佢起唔番身

元朗打阿叻同至矮果段

多謝各位勇武手足
願各位手足一生平安

Take down 再打

你地睇就爽
郁手嗰班就暴動罪+傷人

你坐係冷氣房睇就梗係爽啦，喺到鳩嗌可以辣d
有乜事又唔係你自己受番